班弱智話立完禁蒙面法 就會停止到呢場運動 你同唔同意？

同意
同你老母柒意

樓主 其實最主要係 引用緊急法蒙唔蒙係其次 用緊急法先例 之後 第二第三第四 56789 不停用緊急法 呢個先係問題

好似攬炒成功
國鳩慶完就出曬黎 下個 係咪林柒叫解放軍入黎香港瘋狂折被

立多啲禁令就會停到場運動

傻鳩政府快啲乜柒都立齊佢

支持支持

直接緊急法過逃犯條例咪得囉

on撚79

如果係唔畀蒙面，次次召喚神獸都一定大鑊

場運動會停左，但戰爭會開始

禁蒙面法>禁叫口號法>禁舉手法>禁持遮法>禁自衛法

立晒D人就唔敢做任何野架啦

復活死刑呀笨

反送中運動既本質係反對惡法，

而家佢諗住立另一條惡法，變相係延續運動既精神，

當初點解我地要反？因為我地知道會陸續有嚟。

同意 快d立